斬人片同私刑片都係真，但私刑片係用黎轉移所有人視線

睇完斬人片，會諗起元朗721同埋荃灣斬人既恐怖回憶，大家會記得需要勇武抗爭，圍警署

睇完私刑片，一樣好憤怒，但唔會直接勾起黑社會既回憶，同埋未必會想報仇，反而會想有人去查事件，同埋告黑警

斬人之後才有私刑片，而私刑片，根本近兩個月就大把，今次只係主角換上係老人，我唔係話唔駛追究，但好明顯，維穩派一定想所有人剩係針對私刑片

記住斬人片既主角有三個，有個重傷得好重，佢地係為咗守護你地和理非好撚鍾意既連儂牆正出事，唔好忘記元朗721同埋荃灣斬人，大把仇未報！

歡迎泛民左膠打手俾負評我同屈我係五毛

你咁多時間嘈自己人

點解唔用呢啲時間屌對家

唔該

左膠唔係自己人，完

又一隻分化
衰撚過熱狗

有咩高見呀智者，應該點做呀

Push

唔好忘記元朗721同埋荃灣斬人! 721 805 811